救命 落左小巴先發覺冇帶口罩

唔想中武肺

有5000

學生冇

推

罰一萬

Go 7-11 $5

正常唔係上小巴先發現冇帶㗎咩

便利店有得買口罩

$1000 拎個比你

入唔到元朗國

1萬蚊thanks

Thx 巴打 有人救左我喇

罰10,000

用底褲頂住先

唔帶幾個係身丫拿

元朗國行自己法律
口罩令無效